Yeezy v2 黑色既QC真係好一般

個底邊好易花鳩哂，
剩有後爭位有啲貨色差會明顯啲，有啲好靚
仆街真係著真野都比啲on9當係著流野

Fake

定係真係假野黎

成隻救生艇咁

好多專家出哂黎

唔理你真假啦

Agger

話膠水個啲係咪未見過真貨

V2根本就係公廁鞋，V1才是皇道

兩對鞋互磨就會白

啲膠水真係

買超高仿算啦 都成1k

如果唔去聞鞋 根本分唔出

比你仿到幾真都好，著真野你感覺點都取代唔到

食炒價去買呢對野個感覺就真係點都取代唔到啦

利申 原價入td

著NMD啦

其實對野咁撚樣衰

Yeezy冇QC可言 nmd嗰啲都不在話下
Yeezy全系列原價入
次次炒價放

利申：bot狗

假野黎你有d 圖
pk level

成堆on9 Mk仔追風先買

試下改一改對鞋既名做adizero 實拍烏蠅

同感

專笑啲買正版嘅人比人食水咁深